{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6991849'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-11-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "식약처 꽃설기"
    },
    "text": "堂々とした食膳を向けて紹介する調理法は新鮮な野菜と肉を活用したメニューです。この調理法は朝、昼、夜のいずれの日においても作れるし味も素晴らしいです。まず飯を作るため、先にふたを開けて適当な量の水を沸かします。そして野菜の手入れをしてさわやかなレタス、にんじん、たまねぎ、パプリカなどをきれいに切ってくれます。肉は牛肉、豚肉、鶏肉の中で望む肉を選んできれいに切った後、ゆでることにしてくれます。材料を一緒に炒めて鍋に入れてご飯の上に、野菜と肉を焼いた後、ソースを添えて完成します。このように作られた堂々とした食卓は、精一杯たのしんでください。調理時間は60分以内で必要な材料では粳米の粉、ナツメ、百年草の粉、かぼちゃの粉、ほうれん草の粉、砂糖、ベクアンクム、牛乳、カボチャの種があります。レシピは多様な色の粉をうるちの粉とそれぞれ混ぜた後、水と砂糖を入れて混ぜた後、呼ばれたなつめ実像を追加します。蒸し器に湯気が上がった後、押し型を入れて準備した材料を入れて蒸した後、上面を選ぶように整理し、カボチャの種とナツメが飾られます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この調理法は何を使って作られますか？",
            "answer": "野菜と肉を使って作られます。"
        },
        {
            "question": "この調理法はいつ作ることができますか？",
            "answer": "朝、昼、夜のいずれの時間帯でも作ることができます。"
        },
        {
            "question": "飯を作るために最初に何をしますか？",
            "answer": "ふたを開けて適量の水を沸かします。"
        },
        {
            "question": "野菜の手入れはどのように行いますか？",
            "answer": "レタス、にんじん、たまねぎ、パプリカなどをきれいに切ります。"
        },
        {
            "question": "肉はどのように切りますか？",
            "answer": "望む肉を選んできれいに切った後、ゆでます。"
        },
        {
            "question": "材料をどのように調理しますか？",
            "answer": "一緒に炒めて鍋に入れ、野菜と肉を焼いた後、ソースを添えます。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "粳米の粉、ナツメ、百年草の粉、かぼちゃの粉、ほうれん草の粉、砂糖、ベクアンクム、牛乳、カボチャの種が必要です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの特徴は何ですか？",
            "answer": "色とりどりの粉を使っている点が特徴です。"
        },
        {
            "question": "最後にどのように仕上げますか？",
            "answer": "蒸し器で蒸してから上面を整え、カボチャの種とナツメで飾ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 300
    }
}